有冇人熟悉TwitterHelpBot？我有嘢想問

我係「維基百科戰線」的成員之一，因為寫維基百科需要引用大量新聞報導，所以Twitter戰線每日收集新聞嘅工作對我們寫維基百科好有用。而家我會check住TwitterHelpBot嘅每日任務，睇下有咩可以擺落維基百科。

我想請問有咩方法可以睇到TwitterHelpBot過去提供過嘅任務？或者我應該喺Twitter follow邊個先可以睇到最多嘅外國新聞？謝謝。

題外話：如果想加入「維基百科戰線」，請閱讀下面依個post睇新手教學。
維基百科戰線招募長期參與者

推

每日都禁一次？

寫bot果個人喺twitter文宣group入面，你可以問下佢

好似叫咩IOT

problem solved